 Mein Portfolio 

## Block 5

### *Was habe ich heute gelernt?*
##### Ich habe if und else kennengelernt und bin sehr verwirrt gewesen.
### *Was sind meine Ziele?*
##### Ich will if und else verstehen und fehlerfrei anwenden können.

### *welche Ziele setzten sie sich für das nächste mal?*
##### Das ich if und else verstehen werde

### *Was bereitet mir noch Schwierigkeiten?*
##### if und else waren meine schwierigkeiten.


### *Wie löse ich die Probleme?*
##### Ich werde meinen cousin fragen denn er hat die Applikationsentwickler Lehre abgelegt und werde ihn Fragen ob er mir helfen kann.